唔係想鬥黃 但我真係好困惑

明每個人所謂「黃」嘅程度都唔同
當然唔係你唔做野/做錯少少野就話你藍絲
但出面打生打死個陣 見到啲人post張電腦睇住live隔離有杯香檳既相 真係好氣餒
可能佢地背後做左好多野啦
其實黃嘅程度唔係你付出越多就越深黃
係你對呢場運動嘅信念 你立場有幾堅定
所以唔係批鬥緊你淺黃定偽黃 無論你係幾黃我相信都係支持民主自由
但唔好用一句兄弟爬山/唔好做黃Nazi就黎掩飾自己無付出嘅事實

有無人明我講咩 1999
利申 非批鬥 可能我呢個諗法有問題 求糾正

講得好 唔好拎唔好鬥黃做擋箭牌

講起香檳就諗起一個肥仔

鼓勵>批鬥
你點屌柒佢哋都係唔會做
只係越鬧越走
你要令到佢哋有 intrinsic motication

Motivation*

我係黃 但m記好平 地鐵好方便 starbucks pacific好飲 唔好鬥黃呀拿

你點鼓勵佢 係唔出就唔出
佢地需要嘅係罪惡感同內疚感
係梁凌杰，周梓樂，中大理大果種，明唔明

個個人都唔同睇法架啦
你大可以幫襯你覺得夠黃既店
但唔好屌某啲店唔夠黃
唔好其他人幫襯你覺得唔夠黃既就屌
此之謂不鬥黃

咁只會有短暫效果
例如做twitter task你唔可以淨係強調國際戰線
都可以同佢哋講其實玩twitter會識多好多嘢
甚至識到朋友

適當嘅屌係需要嘅
但唔係批鬥
聽陳奕迅就屌人偽黃囉

明白， 好多分化狗都將d 野推向極端， 任何事ohvf極端都會有問題， 只能調整心態唔鬥黃， 條氣唔順反而要鬥藍， 長遠先成功，勝者為王， 贏左先講

我unfollow左佢